分左手點面對共同朋友？

班fd見證住我地拍拖到分手，一齊出黎玩個陣點面對？

當雙方都各自有另一半，就會冇野啦